究竟'芫茜'係讀'元西' 定'鹽西'？

講開元西

燃西

芫茜

元閪

元衰

人妻

好似正確讀音係元西
但我讀開鹽西

莞茜

研西

鉛犀

完善

龘西

臭西

臭閪

言西

玩西

叫肥絲大隻入黎囉

自幼冇呀爸呀媽既人 會講完西

臭西

利申 : 我食

讀開臭西

奶西

管善

屌西

圓西

然鱔

我叫佢臭茜
次次聞到都覺得陣味整到頭暈

利申唔食

(元+鹽)/2

麻友

淫雞

園篩

取中庸之道 - 淫西

屌閪

然西

元秋

叫臭西 好撚臭

讀開蘭西

兀 四

聞西

傻屄

草草

鹹西

[member]食得鹽西舐得閪[\member]

叫開草花頭嘅西